{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039426",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2428069728/gasan-the-stay-hotel-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699124216214&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007247&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=50000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316227367&selectedRatePlan=385622796&expediaPropertyId=75845929&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가산 더 스테이 호텔"
    },
    "text": "加山ザステイホテル\\n\n大韓民国ソウル特別市Seoulソウル特別市衿川区デジタル路11キル14(加山洞)\\n\n加山ザステイホテルはロッテアウトレット - ソウル駅店、南大門市場のような名所が車で15分以内に位置しています。 当ホテルでは無料Wi-Fiとセルフ駐車を提供しており、Nソウルタワーと明洞通りも近い距離にあります。 公共交通機関の利用に便利で、加山デジタル団地駅と南九路駅までは9分の距離です。 ホテルは28室の客室を保有しており、チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは13:00までです。 COVID-19関連の制限事項を確認する必要があり、チェックイン時に必要な事項としては付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、写真が貼られた政府発行身分証も必要になる場合があります。 ペットは同伴不可であり、共用エリアと客室内で無料Wi-Fiを提供しています。 また、施設内には無料のセルフ駐車が可能で、指定された喫煙エリアもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "加山ザステイホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "加山ザステイホテルは大韓民国ソウル特別市衿川区デジタル路11キル14(加山洞)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "加山ザステイホテルの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "加山ザステイホテルの周辺にはロッテアウトレット - ソウル駅店や南大門市場などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "加山ザステイホテルではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "加山ザステイホテルでは無料Wi-Fiとセルフ駐車が提供されています。"
        },
        {
            "question": "加山ザステイホテルの最寄りの公共交通機関は何ですか？",
            "answer": "加山ザステイホテルの最寄りの公共交通機関は加山デジタル団地駅と南九路駅です。"
        },
        {
            "question": "加山ザステイホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "加山ザステイホテルのチェックインは23:00から可能で、チェックアウトは13:00までです。"
        },
        {
            "question": "加山ザステイホテルのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "加山ザステイホテルのチェックイン時には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "加山ザステイホテルではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "加山ザステイホテルではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "加山ザステイホテルでは無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "加山ザステイホテルでは共用エリアと客室内で無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "加山ザステイホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "加山ザステイホテルには無料のセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "加山ザステイホテルには喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "加山ザステイホテルには指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 499
    }
}